有咩動畫主角好似鐵血孤兒三日月咁

冇廢話 唔會嘴砲
或者有咩動畫唔會嘴砲/集氣/講大道理

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

az？

烙印戰士

賭博默示

冇廢話 唔會嘴砲 實力強 但最後比d卒用外掛屈死

未見個咁垃圾既主角 完全冇主見

終極奴隸

起碼可以屌晒D女
奧爾加先慘,乜都未食過青頭仔死左

魯魯修

劍姬神聖譚女主角, 應該係

睇到捉貓個集心諗做乜鳩就冇睇啦

一拳超人

希羅 剎那

空條承太郎

碇真嗣 內弱到唔識嘴炮 講道理

屌左個幼齒je, 應該無屌晒

被人用黑科技搞死左

On9

十鬼蛇王馬

魯魯修 智力型嘴炮王

Fate Zero

智力去到最尾都冇成長過兼死撚埋嘅高達主角怕且都唔會再有第二個

火影

原著 餓狼 算唔算多野講

錄音嘴砲

sor係錄影

仲要俾人屈係三流機師

刀劍神域

三日月都有嘴炮既但佢打住黎講正好多

男主角要有實力但唔嘴炮直接開波...

黑之契約者算掛?

唔係男主得唔得? 例如fate隻berserker

三流駕駛

咪又係屈高達 仲要靠阿賴耶識

艾倫算唔算

boy聖子到 日日野
成套漫畫得佢唔放咀炮

Jojo

拳四郎你已經死撚咗了

噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦

藤原拓海

sword and gun

Gun x Sword

van陣佬味已經完勝三流機師

我空條承太郎，被別人貼上了所謂不良學生的標籤，
打架的時候我下手會特別重，還有人躺在醫院沒出來；
沒水準還喜歡擺架子的老師被我教訓過後，都不敢再回學校；
餐廳的飯菜不值所定的價格，我就敢不付錢，這種事更是常見…
但是！即便是這樣的我，也能分辨出那些令人作嘔的邪惡！
所謂邪惡，就是你這樣為了自己而利用弱者並踐踏他們的傢伙！
你這樣的傢伙…就由我來制裁！

天元 施蒙(大個前)
垃圾，冇主見

相良宗介

坂本銀時

越前龍馬

坂田